買邊隻收息股好

賺下一餐飯食都好呀 謝謝

GME

中電，電能，粵海

股王領展食咗屎

港股為主

呀 今日仲入左

香港寬頻

我都想問 一鳩掉哂啲錢落去一年睇一次，有咩介紹

咁一定係3號仔霉氣

0005 今年賺息賺價

883

錫菲聯對家

１３７３國際家居零售（ 日本城）

【收息股組合】買齊呢6隻港股入場費唔使5萬 月月有息收！

6823

941 728

一律建議盈富基金

1211

Gme 收息easy

941冇晒美資今年好可能會派返高息俾自己人

仲有得升咩

點解? 有咩好

261 股價長期穩定
升一下就講緊升10%
跌亦唔會跌穿0.01
邊有得輸

KO, CL, HD

941 有息有北水炒波幅